%@P:exocorcp
%@Dif:2
On a oublié la virgule dans le résultat des opérations suivantes :
\begin{multicols}{2}
  \begin{myenumerate}
    \item $2,6\times12=312$;
    \item $1,25\times0,23=2875$;
    \item $34\times5,8=1972$;
    \item $2,46\times1,4=3444$;
    \item $2,5\times0,25=625$;
    \item $82\times0,15=123$.
  \end{myenumerate}
\end{multicols}
Retrouve l'emplacement de la virgule sans poser ces opérations et sans calculatrice.
%@Correction:
\begin{multicols}{2}
  \begin{myenumerate}
    \item $2,6\times12=31\textcolor{red}{,}2$;
    \item $1,25\times0,23=\textcolor{red}{0,}2875$;
    \item $34\times5,8=197\textcolor{red}{,}2$;
    \item $2,46\times1,4=3\textcolor{red}{,}444$;
    \item $2,5\times0,25=\textcolor{red}{0,}625$;
    \item $82\times0,15=12\textcolor{red}{,}3$.
  \end{myenumerate}
\end{multicols}